屯門無哂連儂牆

一人做啲，貼爆佢

memo連農冇乜撚用
新聞文宣牆先有用

利申連農組

貼既時候要搵人睇水
警黑藍 好危險

特別係隧道
最低限度要有對講機 出入口搵人睇水
有可疑人入去就走人先

係
太少人既話 情願休息幾日
安全要緊